革命還革命，你地有咩名單係唔信得？講明先

費事等陣又有d名人出黎喊苦喊忽叫人返屋企，又話咁咁咁做係破壞"運動"喎，跟住又唔知邊度黎d糾察要市民坐定定，收障礙物要人開路俾人行，又唔俾人衝，有事又忽然失蹤之後篤抗爭者背脊，主動幫黑警認人捉示威者，又成日會放流料叫人唔好去邊度要去邊度

用排除法，刪除咗一d陷阱，好好多